新手一問，想買二手車有咩要搞?

新手未買過車冇經驗
睇岩一部15萬左右既7座 0首車
想睇下有冇得供車?同埋有咩手續要搞

不如借p loan啦
上會要買全保同要keep牌薄

要落訂先睇車或驗車的，可直接走人。

驗車一定要去自己/朋友相熟車行或AA

二手車行或賣家指定的一定唔去。

p loan既話係點搞?

pload都要問 你幾歲?

出黎做野未呀小朋友....
P loan都唔知

問下 p loan係咪有汽車貸款姐

反而想知大家買二手車checklist會睇咩

係咪女車主同假日車

乜鳩呀，p loan你借黎做乜邊有人理你

SORRY 自膠